［道德撚］究竟我應唔應該讓座比阿諾舒華辛力加？

假設車上無位 我坐左係關愛座 而又有一個70幾80歲 但成個史太龍 未來戰士咁撚大隻嘅呀伯企係到 咁我應唔應該讓座比個老人家？

唔讓座又比人話廢青 唔讓座老人家坐 比人公審

讓座 又好似睇唔個大隻伯

1999

中文攞u？

「讓座 又好似睇唔個大隻伯」呢句唔明

利申：中文攞u

留左個起...

留左係邊 留左係你老母條屍個閪入面？？？

小學未學過重組句子？ 把口咁臭嘅 你唔識咪等哥哥教囉
「讓座 又好似睇唔起個大隻伯」

Ching又好似講得太遠喎 佢都係口臭姐

留意左你好耐，所有話題都可以拉去處個度

唔係問緊應唔應該讓座比身壯力健但比自己老既人咩
佢講野1999但有幾難理解

用兩隻手捉住巴士啲手環半吊 咁咪唔洗企囉

咁都1999...

唔好騎劫呀ching

叫佢坐你條jer到

斷啦

留漏個起字都講咁耐

Btw 唔讓係對佢啲肌肉既一份尊重

Legal high第一集就係有講呢個情境。 個人認為人地又唔係真係企唔穩 唔洗因爲高年齡去讓座

有冇睇legal high